# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-21 00:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-21 00:59+0000\n"
"Last-Translator: AI Assistant\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: app.py:70
msgid "SSH Port must be a number."
msgstr "SSH端口必须是数字。"

#: app.py:74
msgid "All fields (Server Name, IP, Username, Password) are required!"
msgstr "所有字段（服务器名称、IP、用户名、密码）都是必填项！"

#: app.py:80
#, python-format
msgid "Server name '%(server_name)s' already exists."
msgstr "服务器名称“%(server_name)s”已存在。"

#: app.py:85
#, python-format
msgid "IP address '%(ip_address)s' already exists for server '%(server_name)s'."
msgstr "IP地址“%(ip_address)s”已用于服务器“%(server_name)s”。"

#: app.py:106
#, python-format
msgid "Server '%(server_name)s' added successfully and connection verified!"
msgstr "服务器“%(server_name)s”添加成功并已验证连接！"

#: app.py:109
#, python-format
msgid "Error saving server to database: %(error)s"
msgstr "保存服务器到数据库时出错：%(error)s"

#: app.py:112
#, python-format
msgid "Could not connect to server '%(server_name)s': %(conn_test_msg)s"
msgstr "无法连接到服务器“%(server_name)s”：%(conn_test_msg)s"

#: app.py:138
msgid "All fields are required!"
msgstr "所有字段均为必填项！"

#: app.py:144
msgid "Server A and Server B cannot be the same server."
msgstr "服务器A和服务器B不能是同一台服务器。"

#: app.py:154
msgid "Server A Listen Port"
msgstr "服务器A监听端口"

#: app.py:155
msgid "Server B Connect Port"
msgstr "服务器B连接端口"

#: app.py:156
msgid "Destination Port"
msgstr "目标端口"

#: app.py:160
#, python-format
msgid "%(port_name)s must be between 1 and 65535."
msgstr "%(port_name)s 必须在1和65535之间。"

#: app.py:164
msgid "All port numbers must be valid integers."
msgstr "所有端口号必须是有效的整数。"

#: app.py:173
#, python-format
msgid "Selected Server A (ID: %(server_id)s) does not exist."
msgstr "选择的服务器A (ID: %(server_id)s) 不存在。"

#: app.py:177
#, python-format
msgid "Selected Server B (ID: %(server_id)s) does not exist."
msgstr "选择的服务器B (ID: %(server_id)s) 不存在。"

#: app.py:184
#, python-format
msgid "Transit name '%(transit_name)s' already exists."
msgstr "中转配置名称“%(transit_name)s”已存在。"

#: app.py:210
#, python-format
msgid ""
"Transit configuration '%(transit_name)s' added successfully with status "
"'pending'."
msgstr "中转配置“%(transit_name)s”添加成功，状态为“待处理”。"

#: app.py:214
#, python-format
msgid "Error saving transit configuration to database: %(error)s"
msgstr "保存中转配置到数据库时出错：%(error)s"

#: app.py:221
msgid ""
"No servers found. Please add at least two servers before creating a "
"transit."
msgstr "未找到服务器。请至少添加两台服务器后再创建中转配置。"

#: app.py:268
#, python-format
msgid "Successfully wrote GOST configuration to %(config_path)s."
msgstr "成功将GOST配置写入 %(config_path)s。"

#: app.py:270
msgid "Unknown error moving config file."
msgstr "移动配置文件时发生未知错误。"

#: app.py:272
#, python-format
msgid ""
"Failed to write GOST config to %(config_path)s: %(error_msg)s. Please "
"check permissions or try manually: `sudo mv %(temp_config_path)s "
"%(config_path)s`"
msgstr ""
"写入GOST配置到 %(config_path)s 失败：%(error_msg)s。请检查权限或尝试手动执行：`sudo mv "
"%(temp_config_path)s %(config_path)s`"

#: app.py:279
#, python-format
msgid "Successfully wrote GOST configuration to %(config_path)s (direct method)."
msgstr "成功将GOST配置写入 %(config_path)s（直接写入方式）。"

#: app.py:281
#, python-format
msgid "Permission denied writing directly to %(config_path)s. %(error)s"
msgstr "直接写入 %(config_path)s 权限被拒绝。%(error)s"

#: app.py:282 app.py:285 app.py:289
#, python-format
msgid "Failed to write GOST config: %(error_msg)s"
msgstr "写入GOST配置失败：%(error_msg)s"

#: app.py:284
#, python-format
msgid "Error writing directly to %(config_path)s: %(error)s"
msgstr "直接写入 %(config_path)s 时出错：%(error)s"

#: app.py:288
#, python-format
msgid "Error preparing or writing GOST config: %(error)s"
msgstr "准备或写入GOST配置时出错：%(error)s"

#: app.py:296
#, python-format
msgid "GOST service restarted successfully. %(restart_msg)s"
msgstr "GOST服务重启成功。%(restart_msg)s"

#: app.py:302
msgid "Relevant transit statuses updated to 'active'."
msgstr "相关中转配置状态已更新为“活动”。"

#: app.py:305
#, python-format
msgid "Error updating transit statuses: %(error)s"
msgstr "更新中转配置状态时出错：%(error)s"

#: app.py:307
#, python-format
msgid "Failed to restart GOST service: %(restart_msg)s. Manual check required."
msgstr "重启GOST服务失败：%(restart_msg)s。需要手动检查。"

#: app.py:314
msgid "Relevant transit statuses updated to 'error' due to GOST restart failure."
msgstr "由于GOST重启失败，相关中转配置状态已更新为“错误”。"

#: app.py:317 app.py:330
#, python-format
msgid "Error updating transit statuses to 'error': %(error)s"
msgstr "更新中转配置状态为“错误”时出错：%(error)s"

#: app.py:320
msgid "GOST service was not restarted due to configuration write failure."
msgstr "由于配置写入失败，GOST服务未重启。"

#: app.py:327
msgid "Pending transit statuses updated to 'error' due to config write failure."
msgstr "由于配置写入失败，待处理的中转配置状态已更新为“错误”。"

#: utils.py:75
#, python-format
msgid "%(action)s %(service_name)s successful."
msgstr "%(action)s %(service_name)s 成功。"

#: utils.py:77
#, python-format
msgid "Unknown error during %(action)s %(service_name)s."
msgstr "在 %(action)s %(service_name)s 期间发生未知错误。"

#: utils.py:85
msgid "Error: 'sudo' or 'systemctl' command not found. Make sure it's in PATH."
msgstr "错误：“sudo”或“systemctl”命令未找到。请确保它在PATH中。"

#: utils.py:86
msgid "'sudo' or 'systemctl' command not found."
msgstr "未找到“sudo”或“systemctl”命令。"

#: utils.py:88
#, python-format
msgid "Error: Command '%(command)s' timed out."
msgstr "错误：命令“%(command)s”超时。"

#: utils.py:89
#, python-format
msgid "Command to %(action)s %(service_name)s timed out."
msgstr "执行 %(action)s %(service_name)s 的命令超时。"

#: utils.py:91
#, python-format
msgid ""
"An unexpected error occurred while trying to %(action)s %(service_name)s:"
" %(error)s"
msgstr "尝试 %(action)s %(service_name)s 时发生意外错误：%(error)s"

#: utils.py:92
#, python-format
msgid "An unexpected error occurred: %(error)s"
msgstr "发生意外错误：%(error)s"

#: utils.py:104
msgid "Password cannot be empty for SSH test."
msgstr "SSH测试的密码不能为空。"

#: utils.py:109
msgid "Authentication failed (wrong username or password)."
msgstr "身份验证失败（用户名或密码错误）。"

#: utils.py:111
#, python-format
msgid "SSH error: %(error)s"
msgstr "SSH错误：%(error)s"

#: utils.py:113
#, python-format
msgid "Network error: %(error)s"
msgstr "网络错误：%(error)s"

#: utils.py:115
#, python-format
msgid "Connection timed out to %(ip)s:%(port)s."
msgstr "连接到 %(ip)s:%(port)s 超时。"

#: templates/add_server.html:3 templates/add_server.html:7
#: templates/index.html:16 templates/list_servers.html:9
msgid "Add New Server"
msgstr "添加新服务器"

#: templates/add_server.html:3 templates/add_transit.html:3
#: templates/base.html:6 templates/index.html:3 templates/list_servers.html:3
#: templates/list_transits.html:3 templates/status_display.html:3
msgid "GOST Tunnel Manager"
msgstr "GOST隧道管理器"

#: templates/add_server.html:11
msgid "Server Name:"
msgstr "服务器名称："

#: templates/add_server.html:15
msgid "IP Address / Hostname:"
msgstr "IP地址/主机名："

#: templates/add_server.html:19
msgid "SSH Username:"
msgstr "SSH用户名："

#: templates/add_server.html:23
msgid "SSH Password:"
msgstr "SSH密码："

#: templates/add_server.html:27
msgid "SSH Port:"
msgstr "SSH端口："

#: templates/add_server.html:30 templates/base.html:15
msgid "Add Server"
msgstr "添加服务器"

#: templates/add_transit.html:3 templates/add_transit.html:74
msgid "Add Transit Configuration"
msgstr "添加中转配置"

#: templates/add_transit.html:7 templates/list_transits.html:9
msgid "Add New Transit Configuration"
msgstr "添加新的中转配置"

#: templates/add_transit.html:12
msgid "Transit Name:"
msgstr "中转名称："

#: templates/add_transit.html:18
msgid "Server A (Listen Server):"
msgstr "服务器A (监听服务器):"

#: templates/add_transit.html:20
msgid "Select Server A"
msgstr "选择服务器A"

#: templates/add_transit.html:29
msgid "Server A Listen Port:"
msgstr "服务器A监听端口："

#: templates/add_transit.html:30
msgid "e.g., 8080"
msgstr "例如, 8080"

#: templates/add_transit.html:36
msgid "Server B (Connect Server):"
msgstr "服务器B (连接服务器):"

#: templates/add_transit.html:38
msgid "Select Server B"
msgstr "选择服务器B"

#: templates/add_transit.html:47
msgid "Server B Connect Port:"
msgstr "服务器B连接端口："

#: templates/add_transit.html:48
msgid "e.g., 8081"
msgstr "例如, 8081"

#: templates/add_transit.html:53
msgid "Forwarding Protocol (Server A to Server B):"
msgstr "转发协议 (服务器A到服务器B):"

#: templates/add_transit.html:55
msgid "ws (WebSocket)"
msgstr "ws (WebSocket)"

#: templates/add_transit.html:56
msgid "wss (Secure WebSocket)"
msgstr "wss (安全WebSocket)"

#: templates/add_transit.html:57
msgid "relay+tls (Relay over TLS)"
msgstr "relay+tls (TLS中继)"

#: templates/add_transit.html:58
msgid "tcp (Plain TCP)"
msgstr "tcp (普通TCP)"

#: templates/add_transit.html:59
msgid "udp (Plain UDP)"
msgstr "udp (普通UDP)"

#: templates/add_transit.html:65
msgid "Final Destination IP (via Server B):"
msgstr "最终目标IP (通过服务器B):"

#: templates/add_transit.html:66
msgid "e.g., 1.1.1.1 or example.com"
msgstr "例如, 1.1.1.1 或 example.com"

#: templates/add_transit.html:69
msgid "Final Destination Port:"
msgstr "最终目标端口："

#: templates/add_transit.html:70
msgid "e.g., 80 or 443"
msgstr "例如, 80 或 443"

#: templates/base.html:12
msgid "GOST Manager"
msgstr "GOST管理器"

#: templates/base.html:14 templates/index.html:3
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:16
msgid "List Servers"
msgstr "服务器列表"

#: templates/base.html:17
msgid "Add Transit"
msgstr "添加中转"

#: templates/base.html:18
msgid "List Transits"
msgstr "中转列表"

#: templates/base.html:19 templates/status_display.html:3
msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

#: templates/base.html:41
msgid "GOST Tunnel Management. All rights reserved."
msgstr "GOST隧道管理。版权所有。"

#: templates/index.html:7
msgid "Welcome to GOST Tunnel Manager"
msgstr "欢迎使用GOST隧道管理器"

#: templates/index.html:9
msgid ""
"This application helps you manage GOST (GO Simple Tunnel) servers and "
"transit configurations with ease. Configure your servers, set up transit "
"rules, and monitor their status all in one place."
msgstr "此应用程序可帮助您轻松管理GOST（GO简单隧道）服务器和中转配置。在一处配置服务器、设置中转规则并监控其状态。"

#: templates/index.html:13
msgid "Get started by adding a server or setting up a new transit configuration."
msgstr "开始使用，请添加服务器或设置新的中转配置。"

#: templates/index.html:17
msgid "Add Transit Config"
msgstr "添加中转配置"

#: templates/index.html:18
msgid "View System Status"
msgstr "查看系统状态"

#: templates/index.html:23
msgid "Key Features:"
msgstr "主要功能："

#: templates/index.html:26
msgid "Manage Servers"
msgstr "管理服务器"

#: templates/index.html:27
msgid ""
"Add, list, and manage your GOST servers. Store connection details "
"securely."
msgstr "添加、列出和管理您的GOST服务器。安全地存储连接详细信息。"

#: templates/index.html:30
msgid "Configure Transits"
msgstr "配置中转"

#: templates/index.html:31
msgid ""
"Define rules for traffic forwarding between your servers and to final "
"destinations."
msgstr "定义服务器之间以及到最终目的地的流量转发规则。"

#: templates/index.html:34
msgid "Monitor Status"
msgstr "监控状态"

#: templates/index.html:35
msgid "View the current status of your servers and transit configurations."
msgstr "查看您的服务器和中转配置的当前状态。"

#: templates/index.html:38
msgid "Apply Configurations"
msgstr "应用配置"

#: templates/index.html:39
msgid ""
"Generate and apply GOST configurations to your servers with a single "
"click."
msgstr "一键生成GOST配置并将其应用于您的服务器。"

#: templates/list_servers.html:3 templates/list_servers.html:6
msgid "Managed Servers"
msgstr "托管服务器"

#: templates/list_servers.html:15 templates/list_transits.html:22
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/list_servers.html:16 templates/list_transits.html:23
#: templates/status_display.html:14 templates/status_display.html:42
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/list_servers.html:17 templates/status_display.html:15
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: templates/list_servers.html:18 templates/status_display.html:17
msgid "SSH Username"
msgstr "SSH用户名"

#: templates/list_servers.html:19 templates/status_display.html:16
msgid "SSH Port"
msgstr "SSH端口"

#: templates/list_servers.html:20 templates/list_transits.html:30
#: templates/status_display.html:18 templates/status_display.html:50
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/list_servers.html:21 templates/list_transits.html:32
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#: templates/list_servers.html:22
msgid "Updated At"
msgstr "更新于"

#: templates/list_servers.html:23 templates/list_transits.html:33
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/list_servers.html:38
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/list_servers.html:39
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: templates/list_servers.html:39
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/list_servers.html:46 templates/status_display.html:34
msgid "No servers have been added yet."
msgstr "尚未添加任何服务器。"

#: templates/list_transits.html:3 templates/list_transits.html:6
msgid "Managed Transit Configurations"
msgstr "托管中转配置"

#: templates/list_transits.html:13
msgid ""
"Are you sure you want to apply all configurations (pending, active, "
"error) and restart GOST? This will overwrite the current GOST config "
"file."
msgstr "您确定要应用所有配置（待处理、活动、错误）并重启GOST吗？这将覆盖当前的GOST配置文件。"

#: templates/list_transits.html:14
msgid "Apply All Configurations & Restart GOST"
msgstr "应用所有配置并重启GOST"

#: templates/list_transits.html:24 templates/status_display.html:43
msgid "Server A"
msgstr "服务器A"

#: templates/list_transits.html:25 templates/status_display.html:44
msgid "Srv A Port"
msgstr "服务A端口"

#: templates/list_transits.html:26 templates/status_display.html:45
msgid "Server B"
msgstr "服务器B"

#: templates/list_transits.html:27 templates/status_display.html:46
msgid "Srv B Port"
msgstr "服务B端口"

#: templates/list_transits.html:28 templates/status_display.html:47
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: templates/list_transits.html:29 templates/status_display.html:48
msgid "Dest. IP:Port"
msgstr "目标IP:端口"

#: templates/list_transits.html:31 templates/status_display.html:49
msgid "Latency (ms)"
msgstr "延迟 (ms)"

#: templates/list_transits.html:58 templates/status_display.html:70
msgid "No transit configurations have been added yet."
msgstr "尚未添加任何中转配置。"

#: templates/status_display.html:6
msgid "System Status Dashboard"
msgstr "系统状态仪表盘"

#: templates/status_display.html:9
msgid "Servers Status"
msgstr "服务器状态"

#: templates/status_display.html:18
msgid "Connection Status"
msgstr "连接状态"

#: templates/status_display.html:37
msgid "Transit Records"
msgstr "中转记录"

#~ msgid "Password cannot be empty for SSH test."
#~ msgstr "SSH测试的密码不能为空。"

#~ msgid "Authentication failed (wrong username or password)."
#~ msgstr "身份验证失败（用户名或密码错误）。"

#~ msgid "SSH error: %(error)s"
#~ msgstr "SSH错误：%(error)s"

#~ msgid "Network error: %(error)s"
#~ msgstr "网络错误：%(error)s"

#~ msgid "Connection timed out to %(ip)s:%(port)s."
#~ msgstr "连接到 %(ip)s:%(port)s 超时。"
